{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016234",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "금화"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市東内面巨木テクギル14番キル131階では、落ち着いた雰囲気でおいしいおつまみとお酒が楽しめる金貨が営業中です。(ノーキッズゾーンで、ただし春川の中学生からご入場いただけます。)平日は18:00から24:00まで営業しており、日曜日はお休みです。 土曜日は18:00から24:00まで営業しています。 メニューは様々な寿司と定食が楽しめます。 寿司盛り合わせ定食は25,000ウォンでランチに楽しむことができ、刺身は2pcs当たり50,000ウォン、3pcs当たり75,000ウォン、4pcs当たり100,000ウォンで様々な種類が味わえます。 珍味5種は62,000ウォン、ウニは45,000ウォン、刺身の盛り合わせは23,000ウォン、ナス寿司は14,000ウォン、太巻き一列は23,000ウォン、太巻き半列は13,000ウォン、済州産骨ロースカツは18,000ウォン、刺身1PCSは25,000ウォン、刺身のこのワダが4万2000ウォン、まぐろナットは25,000ウォンでメニューが多様に構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は18:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ランチメニューはありますか？",
            "answer": "寿司盛り合わせ定食は25,000ウォンでランチに楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "刺身の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "刺身は2pcs当たり50,000ウォン、3pcs当たり75,000ウォン、4pcs当たり100,000ウォンで様々な種類が味わえます。"
        },
        {
            "question": "メニューに何がありますか？",
            "answer": "メニューは様々な寿司と定食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "珍味5種の値段はいくらですか？",
            "answer": "珍味5種は62,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウニの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウニは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせは23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナス寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナス寿司は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太巻き一列の値段はいくらですか？",
            "answer": "太巻き一列は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太巻き半列の値段はいくらですか？",
            "answer": "太巻き半列は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州産骨ロースカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "済州産骨ロースカツは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身1PCSは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身のこのワダの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身のこのワダが4万2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "まぐろナットの値段はいくらですか？",
            "answer": "まぐろナットは25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 423
    }
}